下台道歉問責？

究竟明唔明宜家核心問題係乜？

我同你講從97年開始
香港就無好過
大陸佬唔可能俾民主香港
對大陸佬百害而無一利
有錢人根本唔會明白民生問題
從來唔搭巴士地鐵
唔去上水天水圍元朗
有車有樓有地有錢有選擇
上得街既係無錢無選擇既人

所有公務員都係推諉扯皮不負責任
下台道歉問責根本解決唔到問題
政府腐敗一般係從內部改善

咁你想點？

我建議你睇
希特拉 惡魔的崛起

但我唔係完全呢個人既做法

They want to break us.
And who do i mean by "them"?
I mean the Reds.
These fools who spread a disease called
Communism to empty - headed dreamers.